import { IPropsFAQuestion } from ".";

export const questions: IPropsFAQuestion[] = [
    {
      answer: "Học tại đây có được hướng dẫn nhiệt tình không?",
      question: "Tại đây chúng tôi luôn quan tâm và hướng dẫn nhiệt tình cho người học.",
    },
    {
      answer: "Có bao gồm tài liệu học không?",
      question: "Chúng tôi cung cấp tài liệu học đầy đủ và chi tiết cho mỗi khóa học.",
    },
    {
      answer: "Làm sao để đăng ký khóa học?",
      question: "Để đăng ký khóa học, bạn có thể truy cập trang web của chúng tôi và chọn khóa học mà bạn quan tâm.",
    },
    {
      answer: "Tôi có thể hủy đăng ký khóa học sau khi đã đăng ký?",
      question: "Có, bạn có thể hủy đăng ký khóa học và chúng tôi sẽ hoàn lại tiền cho bạn theo chính sách hủy bỏ của chúng tôi.",
    },
    {
      answer: "Làm sao để truy cập nội dung khóa học?",
      question: "Sau khi đăng ký, bạn có thể truy cập nội dung khóa học từ trang web của chúng tôi bất kỳ lúc nào.",
    },
    {
      answer: "Khóa học có thời hạn sử dụng không?",
      question: "Mỗi khóa học có thời hạn sử dụng khác nhau, vui lòng kiểm tra thông tin chi tiết trên trang mô tả khóa học.",
    },
    {
      answer: "Tôi có thể nhận giấy chứng nhận sau khi hoàn thành khóa học không?",
      question: "Sau khi hoàn thành khóa học, bạn sẽ nhận được giấy chứng nhận từ chúng tôi để chứng minh việc hoàn thành khóa học.",
    },
    {
      answer: "Làm sao để liên hệ với hướng dẫn viên nếu tôi có câu hỏi?",
      question: "Bạn có thể liên hệ với hướng dẫn viên thông qua các phương tiện liên lạc được cung cấp trong khóa học.",
    },
    {
      answer: "Tôi có thể đăng ký nhiều khóa học cùng lúc không?",
      question: "Có, bạn có thể đăng ký và tham gia nhiều khóa học cùng lúc trên trang web của chúng tôi.",
    },
    {
      answer: "Tôi có thể yêu cầu hoàn tiền nếu không hài lòng với khóa học?",
      question: "Chúng tôi cung cấp chính sách hoàn tiền đáng tin cậy nếu bạn không hài lòng với khóa học. Vui lòng xem chi tiết trong trang chính sách của chúng tôi.",
    },
  ];
  